返工時間推BB車既廢老

屌你老味
個個逼到唔洗扶手都唔會跌果時
你推成架坦克車咁大既BB車入黎
重話咩趕住去飲茶
屌你個閪啦
快撚啲死

架lift塞爆到人夾人 仲係度手推車仔
咁既死廢老真係好仆街
仲有d死肥佬帶單車 真係成班痴線

唔洗話我奴隸 阻住人準時返工返學既廢老的確係自私 佢地飲茶遲少少唔會死